[菲林機] Olympus om-1 vs Fujica st605n

小弟想買部菲林機玩

暫時睇中兩部 但係唔係好識睇佢地既分別
我影開景 偏向對比低 冷色系

想請教下Olympus om-1 定 Fujica st605n 好？

605 快門好似最快得1/800？

605n 去到1/1000

why not both?